[失物] 啱啱喺的士跌咗八達通

今朝趕住返學，落車果陣冇睇清楚有冇漏野喺車入面，跌咗用布甸狗卡套裝住嘅八達通同學生證
各位喺中西區搭的士嘅巴絲可唔可以幫手留意下薄酬

無㗎啦 的士佬會拎泥 不過都幫你推

學生八達通都要裏面又冇乜錢

去地鐵cut卡再報領咪得

八達通套入面仲有學生證補領要等成個月但係我半個月後有考試要用

推

食完個麥當勞負左錢咪丟

的士佬係咁用到你負錢就唔用

打上電台/call台啦
連登幫你唔到

打咗啦等咗成朝都冇回音